[冷氣軍師]基於近日狗既部署，有幾點想講

1. 示威者近來set 完road block ，唔洗幾耐 (within 5mins)已經有防暴犬掃蕩

2. 合理懷疑，狗方已分散指揮，對付be water, 每區既大狗屋內都有一定數量防暴

3. 狗知道示威者見防暴會走，所以只要區內防暴現一現身，已經可以解圍

4. 久而久之，防暴以逸待勞，be water 既就周圍跑搬路障，愈來愈累

自推

唔好忘記仲有Mon post狗

係

尋日牛頭角狗屋外set 完road block，區內既觀塘大狗屋就派出防暴

近來既情況就係
1.BE WATER一個都無比人拉,狗比人撚到發晒癲
2.班所謂勇武守陣專心淋催淚彈既,就次次比人拉十幾件

5 大量換衫黑鬼 便衣等散水捉人

打陣地戰不可行係真，但係咪撚到狗就未必

be water一樣有被人拉 尤其而加黑警知道一推我地就走 就係咁衝出黎拉人

區區有事，防暴都可以5分鐘內到，好明顯部署唔同左，示威者要再諗諗對策

比人拉個D大部分係無GEAR睇熱鬧街坊
守陣個D FULL GEAR

琴日咪一轉場大圍就出事囉.....

根本已經唔可以再喺連登講大家去邊、邊度要人、邊度無人，mon post 狗反應得好快

.......就咁講琴晚黃埔個幾個手足已經唔係無gear